[支那水災討論] 支那封鎖消息仲勁過啲堤壩

明明有晒片又缺堤，浸左廿個省六百萬人要走佬，香港個面啲菜貴左咁撚多
但紙媒完全冇人報，好似一切都冇事咁，究竟點做到

有無news睇下

無封鎖，佢全部有承認
只係操控哂D 媒體
輕描淡寫、冷處理

即係可能值得出十篇稿
但最係只畀出一篇講2句就算
或者搭多篇白事當紅事辦嘅

每單都只係死39人, 無事兒

要上 twitter 同台灣個邊

台灣生果兩日前更新：中國水災災情由12省擴大至22省，受災人數突破500萬人

啲人話日日講美國騷亂

老老實實呢啲水災算唔算每年都有

支那人 : 美國人炸了我們的提壩

咁大範圍都唔常見
九一個次原來受災都差唔多

1991年5、6月間，中國共有18個省、自治區、直轄市發生水災，5個省、自治區發生嚴重旱災。災害最重、損失最大的是遭到洪水侵襲的安徽省和江蘇省。據當時初步統計，安徽省受災人口達4800多萬人、佔全省總人口近70％，因災死亡267人，農作物受災面積430多萬公頃，各項直接經濟損失金額將近人民幣70億元。江蘇省受災人口達4200多萬人、佔全省總人口的62％，因災死亡164人，農作物受災面積300萬公頃，各項直接經濟損失金額人民幣90億元。無家可歸的災民200萬人在淮河大堤上搭起了一眼望不到頭的臨時帳棚。

睇到無乜感覺

死光最好

今年特別勁
好似話二十年嚟最嚴重
支那今年都真係勁，
今年d天災人禍
不過完全冇影響咁

居然無叫籌款報國

有講，但大事化小

就係得大紀元同新唐人我都唔知信唔信好

唔知有冇巴打有上微博

邊個會捐

咪又係啲千篇一律既洪水冧樓畫面
發生就一定發生緊既 有幾嚴重可能習種都唔知

平民其實係好大影響 只不過係唔敢講
韭菜的命

有嘅 你睇東華都有

不過數字肉酸到唔講

同埋政府會代香港人捐

屌，支那人嘅命係唔值錢，我係擔心當地嘅動物

正啦支那
本身都唔care d 人命架啦
死翻一百幾十萬咪又可以全面小康

今年廣州雨量最高峰過曬歷史紀錄

平均300mm/小時，有d區峰値過500mm

污染環境咁耐要還架

大把
佢地會迫企業捐
大陸都有捐款節目 迫d外資民企國企舉牌搞幾多千萬
可能暗瓦底做左

反正係最大贏家

實係美國佬做